開學前想搵間爸爸shop剪個油頭

想第一日比個好印象班ching弟 budget 100

回一回帶先

喂！其實ok喎

我第一次睇條片果時笑到仆街
但岩岩睇返上面條link
覺得幾好睇
真係幾醒神
係就係顯得頭髮少啲
但以前啲蛋撻頭咪又係噉
油頭就是復古就是經得起時間考驗